又一單可以畀連登仔瘋狂恥笑嘅新聞, 日本暴雪阿伯凍死家門口

日本北海道這兩日降下大雪，一名阿伯開車外出，返家時因為撞到雪堆受困，報案後稱可以自行脫困但隨後卻失聯，警方因擔心出狀況在晚間出動搜索，沒想到卻發現男子倒在家門外的玄關，送醫後不治身亡。

根據日本媒體報導，66歲的男子古市榮治住在北海道，在17日下午4點20分左右報案，說自己開車外出但撞到雪堆，當時他向警方表示可以自行脫困不需要救援，但隨後警方再連繫時男子就已經失聯。

警方在晚間10點左右出動人力進行搜索，在古市榮治的住家外120公尺處，發現撞到雪堆而動彈不得的車輛，古市榮治則是倒在家門外的玄關，僅僅只差幾步路就到家，卻是來不及走進家門就昏倒在地。

當時北海道的氣溫零下11度，天氣狀況可以說非常差，警方研判男子應該是自行脫困後想徒步返家，不料走到家門口時卻因為體力不支倒地，警方到場後將他緊急送醫但依舊回天乏術，醫院表示死因是低溫凍死。

今次笑佢廢老唔應該揸車好定笑佢出街著唔夠衫好

笑你咁大個人仲咁on9

唔係中國人無笑點

登山女頭七回魂:
我登過咁多座百岳, 裝備又夠, 剩係登完頂先影張比堅尼相留念姐
出事要俾人笑到隻狗咁, 仲屈我剩係著比堅尼登山
個呀伯自行報警再懶勁話唔洗人救, 最後死左竟然冇人笑佢
如果我唔應該獨攀, 個呀都唔應該獨駕囉

佢地會為帶麻煩俾人感到羞恥
好大可能係呢個原因害死自己

行幾步路都報警要人送入黎又咪係比人鬧

又唔係中國人凍死 btw, 中國凍死一件未夠開心呀

rip